{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039499",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/jeju-badaolle-pension.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 바다 위 올레 펜션"
    },
    "text": "済州海の上のオルレペンションは西帰浦に位置するペンションで、済州ワールドカップ競技場から車で5分の距離にあります。 このペンションは海から徒歩わずか6分の距離に位置し、無料Wi-Fi接続が可能な客室を提供しています。 それぞれの客室には薄型テレビ、リラックスできるスペース、エアコンが備えられています。 またキッチンには食事スペース、クックトップ、冷蔵庫などが備わっていて便利に使用できます。 客室には海が眺められる窓があり、専用バスルームにはシャワー設備、ヘアドライヤー、洗面用具が用意されています。 ペンション内の庭園やテラスで休憩でき、追加料金では無料の手荷物預かり所やバーベキュー施設もご利用いただけます。 また、構内には無料駐車場があり、駐車に不便がありません。 中門観光団地はペンションから11km離れており、天帝淵滝は8kmの距離に位置しています。 西帰浦の中心部とは6kmの距離に位置するこのペンションではチェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの位置はどこですか？",
            "answer": "オルレペンションは西帰浦に位置しています。"
        },
        {
            "question": "済州ワールドカップ競技場からペンションまでの距離は何分ですか？",
            "answer": "済州ワールドカップ競技場からペンションまでは車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "それぞれの客室には薄型テレビ、リラックスできるスペース、エアコンが備えられています。"
        },
        {
            "question": "キッチンにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "キッチンには食事スペース、クックトップ、冷蔵庫などが備わっています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内には無料のWi-Fi接続がありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内では無料のWi-Fi接続が利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションから海までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ペンションから海までは徒歩わずか6分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内には庭園やテラスがあり、無料の手荷物預かり所やバーベキュー施設も利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光スポットはありますか？",
            "answer": "中門観光団地はペンションから11km離れており、天帝淵滝は8kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには無料駐車場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 400
    }
}